- OpenGL App desenha em runtime o armario que se encontra gravado em JSON no ficheiro armario.itn
- OpenGL App deteta (em runtime) se o ficheiro armario.itn foi alterado pelo HttpService
- Se o ficheiro foi alterado entao vai reler o novo armario que foi enviado pela API2 para o HttpService (que gravou no ficheiro armario.itn) 